{"version":"1.0","provider_name":"DENTWAY DENTAL CLINICS - \u0130STANBUL D\u0130\u015e KL\u0130N\u0130\u011e\u0130","provider_url":"https:\/\/www.dentway.com.tr\/bg","author_name":"dentway_user","author_url":"https:\/\/www.dentway.com.tr\/bg\/author\/dentway_user\/","title":"Merhaba, 6 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131m\u0131n alt iki di\u015fi d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geldi. Daha sonra bu di\u015fleri \u00e7ektirdik ve yeni di\u015fler yerini buldu. \u015eimdi de onlar\u0131n yan\u0131ndaki 2 di\u015f d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geliyor. Hep bu \u015fekilde mi olacak? Ufak ya\u015fta yeni di\u015flerini ac\u0131 ile mi kar\u015f\u0131layacak. Bunun ba\u015fka bir y\u00f6ntemi var m\u0131d\u0131r? Te\u015fekk\u00fcr ederim.","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.dentway.com.tr\/bg\/merhaba-6-yasindaki-kizimin-alt-iki-disi-dusmeden-arkasindan-yeni-disler-geldi-daha-sonra-bu-disleri-cektirdik-ve-yeni-disler-yerini-buldu-simdi-de-onlarin-yanindaki-2-dis-dusmeden-arkasindan-yen\/\">Merhaba, 6 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131m\u0131n alt iki di\u015fi d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geldi. Daha sonra bu di\u015fleri \u00e7ektirdik ve yeni di\u015fler yerini buldu. \u015eimdi de onlar\u0131n yan\u0131ndaki 2 di\u015f d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geliyor. Hep bu \u015fekilde mi olacak? Ufak ya\u015fta yeni di\u015flerini ac\u0131 ile mi kar\u015f\u0131layacak. Bunun ba\u015fka bir y\u00f6ntemi var m\u0131d\u0131r? Te\u015fekk\u00fcr ederim.<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t!function(a,b){\"use strict\";function c(){if(!e){e=!0;var a,c,d,f,g=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),h=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=b.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\");for(c=0;c<i.length;c++){if(d=i[c],!d.getAttribute(\"data-secret\"))f=Math.random().toString(36).substr(2,10),d.src+=\"#?secret=\"+f,d.setAttribute(\"data-secret\",f);if(g||h)a=d.cloneNode(!0),a.removeAttribute(\"security\"),d.parentNode.replaceChild(a,d)}}}var d=!1,e=!1;if(b.querySelector)if(a.addEventListener)d=!0;if(a.wp=a.wp||{},!a.wp.receiveEmbedMessage)if(a.wp.receiveEmbedMessage=function(c){var d=c.data;if(d)if(d.secret||d.message||d.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(d.secret)){var e,f,g,h,i,j=b.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+d.secret+'\"]'),k=b.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+d.secret+'\"]');for(e=0;e<k.length;e++)k[e].style.display=\"none\";for(e=0;e<j.length;e++)if(f=j[e],c.source===f.contentWindow){if(f.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===d.message){if(g=parseInt(d.value,10),g>1e3)g=1e3;else if(~~g<200)g=200;f.height=g}if(\"link\"===d.message)if(h=b.createElement(\"a\"),i=b.createElement(\"a\"),h.href=f.getAttribute(\"src\"),i.href=d.value,i.host===h.host)if(b.activeElement===f)a.top.location.href=d.value}else;}},d)a.addEventListener(\"message\",a.wp.receiveEmbedMessage,!1),b.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",c,!1),a.addEventListener(\"load\",c,!1)}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.dentway.com.tr\/bg\/merhaba-6-yasindaki-kizimin-alt-iki-disi-dusmeden-arkasindan-yeni-disler-geldi-daha-sonra-bu-disleri-cektirdik-ve-yeni-disler-yerini-buldu-simdi-de-onlarin-yanindaki-2-dis-dusmeden-arkasindan-yen\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Merhaba, 6 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z\u0131m\u0131n alt iki di\u015fi d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geldi. Daha sonra bu di\u015fleri \u00e7ektirdik ve yeni di\u015fler yerini buldu. \u015eimdi de onlar\u0131n yan\u0131ndaki 2 di\u015f d\u00fc\u015fmeden, arkas\u0131ndan yeni di\u015fler geliyor. Hep bu \u015fekilde mi olacak? Ufak ya\u015fta yeni di\u015flerini ac\u0131 ile mi kar\u015f\u0131layacak. Bunun ba\u015fka bir y\u00f6ntemi var m\u0131d\u0131r? Te\u015fekk\u00fcr ederim.&#8221; &#8212; DENTWAY DENTAL CLINICS - \u0130STANBUL D\u0130\u015e KL\u0130N\u0130\u011e\u0130\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}